\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{02 Février 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-respUE\_2.02.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-1}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-respUE_2.02.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\section{But de la réunion}

L'objectif est d'avoir des retours sur les modifications apportées au plan de management.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré le plan de management avec les modifications validées par le client.

\section{Retours}

\subsection{Généralités}

Il faut mettre des liens pour accéder à chaque document externe que l'on cite (et réparer les hyperliens cassés).

Il faut préciser les dates des versions.

La partie "intégration" pourrait être du même niveau que "Partie Prenantes". C'est à dire que ça pourrait être une partie à part entière.

Il peut y avoir plusieurs responsables qualité mais il faut préciser les noms.

Il faut faire des rapports d'analyse, un fichier de spécifications ou un un fichier présentant l'architecture du projet (avec par exemple un schéma). Et parler de ces documents dans le plan de management.

\subsection{Partie "Outils"}

Il faut expliquer pourquoi ces outils améliorent la qualité ou pourquoi ils sont utiles au développement.

Il faut donner les versions des logiciels ainsi qu'un lien vers le mode d'emploi lorsqu'il s'agit d'un outil peu connu.

\subsection{Partie "Exigences Fonctionnelles"}

Il faut mieux découper les exigences pour être plus précis. On peut mettre des numéros pour relier les exigences au commit ou bugtracker.

On peut aussi mettre des numéros pour les itérations et les items du Work Breakdown Structure.

\subsection{Partie "Qualité"}

On n'est pas obligé de mettre les versions pour les plateformes (Linux/Mac) sauf si c'est une restriction.

On peut préciser sur quelles machines ont été testé le projet.

On mélange les "activités" et les "fonctionnalités". On doit décomposer les exigences en activités.

Il faut argumenter et mieux détailler les incréments et les itérations.

\subsection{Partie "Objectifs"}

Il y a trop de répétitions, et on ne voit pas trop pourquoi cette partie est là. Il faudrait plutôt les présenter lorsque l'on détaillera les itérations.

\subsection{Partie "Communication"}

Il faut mieux structurer cette partie. Par exemple, une sous partie "Communication interne" et "Communication externe".

\subsection{Partie "Risque"}
 
L'expression "plus grand chose à montrer" est à enlever.
 
Pour le tableau des risques, il faut qualifier les risques et pas les quantifier. C'est à dire que l'on doit utiliser des termes comme "élevé", "bas", ou alors exprimer en terme de fréquence.

Le terme "risque" est à changer pour "Probabilité que ça arrive" et "danger" est à changer pour "Impact".

\subsection{Diagramme de Gantt}

On a du mal à voir les itérations sur le diagramme, il faut décomposer les éléments en parallèle pour former des itérations.

Il faut préciser si les tâches ont été réussies ou non.

\end{document} %
